Documento gerado sob autenticação Nº FVY.688.649.T60, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             508                  de  17/01/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°40179,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE,
do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARLENE RODRIGUES DOS SANTOS (Siape: 0357835 ),  para
substituir   TADEU MARTIN DA SILVA (Siape: 0355492 ), Diretor do Departamento de Contabilidade e Finanças
da  PROPLAN,  Código  CD-4,  em  seu  afastamento  por  motivo  de  férias,  no  período  de  22/01/2018  a
09/02/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 19 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
